點解香港有病/作病嘅人似乎唔興戴口罩？

特別係人多但人流慢嘅地方例如地鐵, 圖書館...係咁重痰咳, 流鼻涕

反而好似唔少人驚比人傳染而自己戴, 社會公共衛生意識係咪本末倒置?

開埋聲話佢地咳不如帶口罩 仲要話氣管敏感無事既

反正大部分香港人都係做狗，唔洗吓吓戴狗罩嘅

病人帶唔帶罩都係病

路人就唔帶會有機會染病

其實驚比人傳染而戴口罩有咩問題
就算病緊既人戴口罩自己最好戴埋
雙重保障黎

自己戴埋梗係冇問題, 最安全

...

買唔方便?一買就成盒,唔係嚴重都好少地方有單賣
戴又唔舒服又係,焗

自私囉
仆街囉
冇公德心，只要唔係傳比自己就得
真係同支國人一樣

有道理, 但係幾自私

咁就唔係本末倒置問題啦
而係有一班人咳到肺癆咁款都唔肯戴

通常呢樣野係身體人做起自己先有意識做
自問體弱多病出街成日都會戴口罩(一病就好難搞 兩三個星期先好)
搞下搞下全家出門口個陣都帶口罩旁身

勁嗡

好似話病咗戴口罩對個病人都係好事嚟，唔係有機會會交叉感染，影響病情

以前返工有個陷家鏟間中不停咁咳
叫佢戴罩又話未有人病唔撚戴
睇住佢日日飲凍飲 屌你老母咳仲飲凍野

無話唔方便
流感高峰期 一盒要清可以清得好快
一盒50個 放最多3年先過期
點都會清晒啦 同埋一盒買平好多好多

單買便利店多數有 3蚊一個
(我覺得)鐵線又鬆個mask又焗 唔貼面
不過應急ok

成盒買通常去藥房/醫院復康店
復康店通常要覆診紙先比你買 同埋成日無貨
舒唔舒服睇人
可能我戴太多慣晒

巴打good reminder
真係講起誤以為病咗唔可以再病

衛生意識低 不過唔只係香港人 邊個國家既人都係咁上下
我最近都開始帶口罩食維C 見作病 頭開始痛攝親就沖定d念慈x葛根湯打定底 會無咁易病

因為唔記得沙士

自私

d 阿叔好多都唔戴

見過做人老母嘅，都唔識身教
自己同小朋友都咳
兩個都唔戴

氣管敏感唔會知自己幾時咳, 有時出街刺激下就會係咁咳, 轉頭就會冇事

利申: 氣管敏感

其實敏感通常齊咳都冇咁嚇人
重痰咳先得人驚, 因為好難唔係有啲呼吸道感染...用文字點解釋果啲聲

Sars後果幾年好啲
依家啲仆街連咳都唔掩口

自私鬼太多，屌不完
最後都要自己帶口罩